GME 騙局重大證據

大家都知WSB 有條友叫Deep fucking value 好高調咁大手買入GME

你望真啲佢個樣，有冇發現一樣野?

佢同Robinhood CEO 一撚樣樣

咪以為帶住條頭巾我就認唔到你個人個樣

屌，又真係似

終於明了

脾飯d錢我牙(;´༎ຶД༎ຶ`)

一樣樣咁

係咪盲
一個藍眼珠一個黑眼珠

呃到成千萬人

笑到仆街

呢個好笑

color con嚟，呃我唔到！

笑左出聲

高質post

你唔好話佢係周柏豪扮

忍唔住笑咗

就算唔係同一個人
至少都係兄弟啦

GME好友：唔撚係呀？！

我諗瞳孔唔同色？

假膠到

笑撚到我

推到有記者睇到之後照抄

笑死 又幾似 咁岩兩個都係長頭髮

孖生的

呢個講左好耐

我都中咗伏，
但接受咗現實咪樂觀啲玩下膠再重新出發囉

笑咗

屌

呢啲算唔算白鬼版racist joke

差咁撚遠

其實D人都話呀登武肺病死左
依加果個係帶緊人皮面具

你好醒

失散咗嘅孿生兄弟姐

建議樓主放上Reddit 追擊佢

推返上來比多啲人了解真相

同藍絲group一撚樣

哈林 庾澄慶

屌 真相大白

真係似

屌唔講都唔覺一睇就覺得好似

屌
真係忍唔住笑左

POST番去wsb啦

求大家讀少少書，睇下下圖個英文字imposing點解。
解散。

Pk.. 我要回收我個comment ar...

笑屎係把聲唔似lor

WSB 都有出啦
BTW, ROBINHOOD 個CEO 靚仔好多囉

真係幾似

鬼佬個個一樣

jm9

戴咗colour con

屌你老母死鬼佬
食屎啦
仆街到你開影分身

巴打知唔知咩叫衝出黎柒

變聲器
扮聲
扮口音
機心好重

呢個POST第2個笑料

講左無得收番

佢應該差唔多俾人當街槍殺⋯⋯

高汁

笑撚死